有冇手足試過係viagogo 買演唱會飛？

上個月買左mayday演唱會飛
到而家都仲係未收到飛
16號出發，17號睇
收唔到飛係咪可以報警？

仲未有？

呢個網係會賣得貴，但應該唔會走人數或者賣假野喎

留名跟進

留名

炒飛網

巴打有無消息？

買過波飛
無事

買過
好安全既